表白衰咗 求意見

條女會俾ig snapchat fb個d密碼我 話俾我入去睇 又唔會介意
最近佢出咗國 我就表白 點知衰咗 話冇feel 同long d 好辛苦 我真係好好奇 真係會有女仔當人fd仲俾呢d咁personal嘅野人咩？ 佢咁樣收我兵 我真係服咗佢 求屌醒
佢只係唔想long d 等下啦
佢明顯收你兵or唔中意你啦 收皮啦

少將

姐係點

用佢個ac出po

乜你以為佢得一個fb 咩？

抵

比你做咩先

Fb無咩私人野咪比囉
我有幾條女ac又同你講咩

全部都有仔

真唔撚真啊

snapchat ig都有喎

做咩都好啦 會唔會真係有人俾個ac人...你都唔會無啦啦俾個ac你個fd啦

真定假又點？你只係千千萬萬隻兵既其中一隻，有FB ACC 又點？

我知你講緊邊個 我都有佢ac pw

俾ac 有咩問題呢
俾得就有feel ?

你話你屌左佢個閪就話姐
拎個fb ig pw就以為得米真係笑死

比咗乜嘢你都好，你哋做過乜嘢親密嘢都好。
總之條女依家就係同你講冇feel，唔想一齊。
你咁開個post死纏爛打想點啫
你都係想有人同你講，佢比得哩啲私隱嘢你，即係信任你啦，一個異性咁信任你，應該對你有啲嘢先係嘅，唔好死心呀，撐住，等到佢翻嚟再搞清楚
屌你醒下啦，條女話冇feel就冇feel啦

實情係就算屌撚咗個閪，都唔代表啲咩

你條女都幾濫

死撚開啦狗公

佢去撚左外國你先表白
即係又係用WHATSAPP啦

屌你啦

佢去之前表㗎